何君堯點解仲未死？

佢搞甘多小動作，糸咪想做特首姐? 而家林鄭後繼無人，佢又甘積極出頭。 佢一日唔死，香港無法安寧。

我都想知

係 咁

老母個墳都比人起埋
有少少羞恥心就出少句聲啦

可能佢唔搞會比老共或者黑底清算呱

何君堯老婆補習社招生

因為香港人好撚淋善
200萬人 竟然無個惡

唔怪得俾藍絲恰到上心口

等你出手

點解佢仲可以出嚟

你不如學好啲打字先出嚟做五毛
不過你真係去馬我又無乜意見
不推文

唔駛咁心急，有啲報應愈遲愈應嘅。

我覺得佢有啲建議唔錯
例如 將細佬送上去讀書

細路*

個名咁臭 中共點會比佢做 真係攬炒架

做特首浪費左佢，推佢做國家主席啦

敵人做緊錯事 一定唔可以阻著 明未?

條友喪心病狂，連小朋友都唔放過

😂😂😂